以前睇戲會成日睇到既橋段...

90年代 成日有電影橋段講男女主角一齊左之後
其中一方要跟屋企人移民 被迫分手

2021年開始(或者而家已經開始)
一定又會有呢種橋段係現實中發生

你男朋友要移民了?

唔計老母
身邊全部異性朋友都會走
有個仲要係鍾意嘅

人生如戲
你幾歲呀 你都走啦
你鍾意既人去邊 你就移去邊 追到底

我唔係後生 我好多野都定左係香港
想走都唔容易

我屋企人 工作 全部係香港
佢又唔係娶硬我 同佢相處又唔係話咁好
我唔敢跟佢過去

其實我都想走 但我要等屋企既事搞掂先走
因為我屋企人都好想我離開香港 但父母開始年紀大
同埋去邊 仲未諗到

點解你唔走 去working holiday

屋企人都支持你
仲有咩好擔心呀
坐個飛機返香港好簡單喳
去邊...咪都係五眼聯盟為主

我點解唔走?我唔識英文
留係香港有人請就算啦
打份HEA工上連登鳩下鳩下又一日
幾開心呀

自己就嚟離開香港讀書
唔敢喺香港搵女朋友 費事Long D
就算想搵 都好似冇一個真係啱自己咁
又驚自己個濕鳩性格令到個關係唔長久
最仆街係而家武肺入唔到外國境 仲有半年時間喺香港發(毛)

我英文都好差
想走 但都想等屋企既事處理左先

你都走啦 英文可以學
機會只有一次 點解唔博？

知道就走就唔好係香港開始任何新關係
唔好留手尾
因為真係會好唔開心

廿頭
唔係話走就走
無錢，英文差，仲有屋企人唔肯走
真係一個都無留，全部走

咁你等處理完先囉
英文一定要學
但都係留係到啦

訓教先仲要返工

你申請去working holiday啦
就算唔移民 出去見識下 感受下都好
你戶口有少少錢就得 視乎你揀去邊個國家

如果我手頭上既事處理完
我都想趁仲未過年齡資格去一次working holiday

不為任何人 為自己出走一次

多謝男b陪我嗲左幾句

你去左working holiday可以有自己房喎

我其實好想移民
但屋企人又年紀大又唔識英文
佢哋唔想去新地方冒險
我又唔想dum低佢哋

聽到身邊異性全部都話走
其實好難受
話就話大家係朋友
但已經唔想再識人
反正識完都要走

要同屋企人傾下 睇佢地贊唔贊成你走
如果可以 趁而家好出去闖下
因為再拖 你屋企人年紀大 你都會年紀大
到時仲難走

原來寂寞的時候 所有的人都一樣

樓主異性緣好似好好

英文差唔考慮去台灣？

何以見得

曾經有考慮過 但而家暫時唔會考慮去台灣
我個人見解
蔡總統第一個仆出黎恭喜拜登
我唔敢想像件事再發酵落去
佢將來會唔會出賣港人同大陸講和
我唔知點出賣 政治手段我唔熟

有好多爸打
又剛又柔

你意思係我又剛又柔？
你點知我有好多巴打咖？

好耐都未試過局住局住到氣咁嬲